[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [277] 英霊剣豪七番勝負 開幕

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

又真係台主1001

禾平日唔搶姐

屌 好似去call g嗰時問定喜好咁

擺到明撚尾田

無乜野正情報全部都一早有風

好葡萄

我都好想做梶田

9點定10點開?

唔識用武藏
唔小心一符中

台主 ho ball

9

完左就開

cm

痴撚線

nobu

9點

中二病發

呆毛講生日快樂

信長

上身

08 6114 5567 1460

9999
玩幾場就衝主線

風啊 吹大d

不愧係中二王

屌

笑撚咗

10抽中晒5隻新角

慘 LOLICON收到大叔做生日禮物

我入左

入黎試新裝

微笑boy

生日壓制

hr過低

點解冇小次郎

冇rule breaker

MOLAMOLA

Cls

坐等死ser

一件0E都茅

武藏 寶藏院 巴御前 千代女 源義經 柳生
仲差一個喎

強度廚都係睇定啲先

佐...

小次郎?

個post快撚到

搖滾好味

on your mark

想做川澄老公

最後一分鐘

我準備好了

GO!

server大爆炸

有無人開台

呢個 ?

thx,可以升埋套裝最後果lv

上

GO！

有無話咩英加絆

得返30石

sever大爆炸

sorry the page didnt exist

未講

5符寶5收工

單拖

神分開台未

宜家先70%

劍弓槍？

m清pass 癡線佬開任

5個新英位

咩技

原來梶田先得30歲

我問你死未

寶藏院 千代女 巴御前 柳生 源義經
啱啱好

應該係呢3個職都加

兩符垃圾 推下關先

我隻武藏玩撚左就快成年啦

新素材

官方未有post?

30抽=1B叔

完全曬唔撚到我喎

SOLO

啲海豹宜家先抽到 我個隻比我玩到放埋一邊啦

咖哩棒
新禮裝

巴御前 金元壽子

你睇下隻3星槍 都new 問你笑死未???
咁都唔明

武藏一早變成我既形狀了

幼妻 正

你依家先有武藏都攞出嚟曬
醜唔醜啲

千代女 佐倉

曬死人

巴御前個畫風好QQ

難聽過粗口

仆街 果然係
我想留石呀

又大爆死

開晒圖鑑，衝主線

寶藏院 浪川大輔

又課兩皮

50抽
最遲出寶藏院

千代女CV係邊個?

武藏

しらび‏ @shirabii 1分1 分鐘前
更多
「Fate/Grand Order」1.5部 英霊剣豪七番勝負にてサーヴァント「アーチャー・インフェルノ」のキャラデザを担当させていただきました 是非召喚してくださいm(_ _)m

姐姐我喜歡你

想抽 幾時淨係4星pick up

( Show Blocked User - 齒輪 )

又有金元壽子 又要課

仆街 點忍

未睇喎，抽完已經衝左去下總國

抽唔到千代女

物資將會全面進場

123 testing

420夠神父寶5啦
祝福

抽寶五?

殺係佐倉,弓係 金元

邊個黎?

無靈衣post d圖出黎托咩屌你老母on99

OK 第7人 農民

屌，呢張未中

打得快過台主 唔怕

上3騎絆加成

新個兩隻乜黎?

4星弓4星殺3星槍

妖術師 真係可能係蘆屋

呀伯係柳生乜乜

西他媽寶藏院招寶具

等你地出真名

120石得隻四星
留300石聽晚見

出身於構成甲賀流忍者的甲賀五十三家筆頭‧上忍的家格 「甲賀望月氏」

聚集在戰亂之世的孤兒和被遺棄的少女達到數百人（200－300人），教授咒術、祈禱、忍術、護身術、以色誘（性交技巧）的方式迷惑男性來收集情報等方法

屌你咩

下抽一定中！
一齊集氣

120石中4星仲想點

LAST了

弓 巴御前
殺 望月千代女

巴御前寶具有新野 +燒傷既傷

5星易中過4星

巴御前件甲咁大個巴紋章, 無可能唔知佢係巴御前啦

Show Blocked User - 齒輪
先下手為強

少林寺十八銅人

癡線光頭佬個效果

主線一開始 武藏單騎

除非你今晚唔訓

我都覺 一隻4星都未中過

今晚就推曬佢

武藏追寶失敗

真係一著甲就已經比人知真名

一陣開switch block你兩個

正有此意 第五話了

慢慢打等台主劇透

睇人沉船一本滿足

無課狗全副身家120石中安慰獎新四星

行開啲啦屌你老母

好心D海狗唔係一個十連中2隻5星就未出水閃啦

三騎加絆?

寶藏院寶具滿分

係

曲線曬

ching你今次又課左幾多

又可以睇PV打J

武藏寶3，殺寶3都唔中弓
得返3石

個2隻應該係STORY限

一技

藍王等大強化

好狗囉

忍唔到

正
可以絆十到信長同Enkidu

成隻曉bb隻野真係好正
究竟係咪牛肉黎

依家抽

首歌出左未,好似幾好聽

小恩點解都有絆加成既

好💪🏻

Lancer

牛肉+蘆屋 柳生應該無份

有沒直播?

要食氣流

準備好執雞

啲技

已完成圖鑑,潛水爆故事去

幾型

另一隻無課狗過幾日先抽

招寶具又係冇傷害

幫自己上BUFF

連續兩次活動都係十抽就中5星

60連無新角

( Show Blocked User - 湖人今日又輸一埸 )

即死無效
諗起王哈關演技

扑

不過個寶具演出好撚型

貪心想食盡D絆

差D俾光頭仔爆撚死曬任隊

屌鳩fingfing帶狂隊去打差啲俾隻3星槍團滅

一早扑7左佢

Win

又有得扑

喊死 追追下4星忍唔住手抽到武藏寶2先收手

寶2?

聽聞有海豹出沒

Win win

隻巴御前畫得好靚

人生第一粒無記名靈基比左武藏

Me2

YES

十抽正常發揮

咩都冇

檢已舉

等阿伯先抽

得張寶石翁

真係好正
有d衝動想比杯

打完先抽

五分鐘後睇我sup list

04圖有未

叫埋me

08 6114 5567 1460

9999
負一

笑4

比武藏咪幾好
當年我第一粒比左仔

聽到人十抽中5星忍唔住笑左

3千幾絆一場

睇黎依場比賽係我贏

照進度大約3點鍾左右

靜左咁耐終於有番少少海豹旺下個場！

我M子號召大家既力量討伐2lai

死仆街！

一符既野，居然要十抽先中，辣殺

所呢哇多卡拿

決定比杯了
巴御前is my new waifu

lm

劍鬼

P圖嚟
一定係

仲以為寶5

衛星定伏兵

有士郎？

你寶五你贏

士朗

伏兵

寶5確定.......

幻覺嚟咖即 嚇我唔到ga

抽唔中

老涼

出現了

屌你仲有伏兵
好彩冇課

...

你課未

已經抽左 shit...

我都決定比2隻杯佢

再抽

好彩未抽

冇寶5但係應該少過你

課到底

好在未課

hehehe

講真 我今個月食飯都冇錢課乜柒

癡撚線

真既話仲要武內畫番

光頭幾勁

再出咪再課 咁簡單既道理

柳生，對唔撚住
你同我讓返個位出黎

有冇得抽一開波出現個loli?

我要社長元祖三主全五

剩低2隻

未回氣 唔好出住阿!

揹B嗰個

fbi

Allin左，慘

唔好驚...

上次福仔都係有樣無實裝

蘆屋同千子村正(story)

我想買switch

好吸引喎真係

我已經決定將卡數分期
來吧,出咩我都唔撚驚

我就黎要練盾反姬川

日記update左

係咪衣家開始貨唔到

我個日本acc用唔到囉

FULL SET 5星尼祿,同一個POOL,無單PU ,咸片收到了

今次張3星禮裝係唔係限定GE

saber

抽你老母咩

羅蘭同阿基里斯有得抽牙

食多幾粒果打埋佢好早d訓

好彩忍左手唔抽姐

又saber

我已經要咁做

你加油 我會支持你

梳

現在、22:00。ついに公開初日、そして、その日がじき終わろうとしています。

劇場版 Fate/stay night Heaven's Feel Ⅰ

言葉を重ねれば重ねるほど本質から遠ざかるので、本当に簡潔に。
映画、素晴らしい出来でした。

原作を知らない人でも「映画」として面白い。
（おおくの映画は初見ですべて分かるものでもないですしね）
原作をプレイ済みの人はその構成力、表現力、そして熱量に打ちのめされる。

自分たちが何を作ったのか。
それを受け止め、ここまで時間を重ねてそのアンサーの一つを出してくれたくれた
須藤友徳監督と、ufotableのスタッフさんたちに感謝を。

14年前の私よ。
あのみっともないあがきは、最高のカタチで報われたよ。

我抽梅林個期都係咁
9月成功無課

望到社長畫既村正士郎再望返雪山櫻

衛星全面進場

我抽呢個

伏兵伏到笑左

我仲未計fes果筆,岩岩又課左2pack

唔撚係呀.jpg

真係牛若丸？已經認唔到

咁撚多伏兵cls

原本諗住呢個月唔課, 點知又課左

牛丸點解搞到咁

加藤段藏?

對魔忍都嚟埋

騎奶光

會唔會實裝都係問題

抽抽抽
抽抽抽

會 唔知幾時啫

一定會

奶光係咪真係除左術之外其他都全能

時間問題

笑左 士郎點會唔實裝 吸金夠食成年牛扒

我覺得呢個咁大既核彈唔會咁快落場

上次黑船腸重未俾咸川撚夠咩

cp

更新

成班傻閪咁快就唔記得

ys

隱卷加仔

士郎點同

點都會出既,但係唔係而家就..

依隻出 寶5為止

再重複一次
一定會實裝

好靚

士郎呢d級別起碼都大時大節先落場比人抽

我已經抽爆左

張禮裝

極惡POOL RUSH 正式啟動

唔好咁天真啦

第二部再出場 寫到型撚過山翁引你班友抽

POOL RUSH 有停過嗎

好似殺生院咁
下個禮拜先要放入game

寶5左

寶蔵院胤舜

爺爺唔只型咁簡單,仲要好溫柔

Data更新

上年十一月到一月，個rush同其他時間完全唔同級數囉

等我post女帝救火

屌你老味
痛擊+6達人+10
0s

岩岩個生放有冇lin睇返

見到士朗 留武藏唔收算啦

即係最後打蘆屋啦 切J爸爸又要出動

呵呵呵

點解

堆黑影係咪推故事就會知道哂係邊個?

起源彈

起源弾

今晚唔撚睇啦

有3s我立即屌你老母

都好勁啦

係得至高天同蘆屋未正式開名姐

fap都無心情睇

Twitter仲係好少人講千子村正

real

其實3星光頭佬係咪story限定
丟左百幾石都無，諗緊收手

和服清姬 TAMAMO呢

女帝有望了

加仔

加仔係最尾個隻? 咁尾2係咩

一係冇風,一係連埋颱風一齊黎,咸川好波

咁剩番果2格應該係佢同蘆屋

有冇人打到咁後
想知真定假

BTW有冇lin啫

D技咁似凜G

帶埋頂帽個外型似尾2個黑影WO

咸川你條撚樣‼️‼️‼️‼️

寶藏院回NP好快

仲有藍寶具

3S唔會有呢個數值呀

旅行緊，入極都入唔到game

點先貨到金

龍娘

斬一下就壞既刀

酸

蝦娘對你不離不棄

2030+1金膠 正啦

你已經打到？

有2030

天慧大劍?

I am

THE

仲係第二場寶藏院

bone

of

我好想笑

lin呀我要lin呀

賣穌

我啱啱打完第1場

BOSS戰演出潮到出水

今次畫巴御前位畫師之前淨畫過兩張禮裝 靚到

神父我屌你老母

宿業兩斷

目標達成
今個月仲有5pack可以課

煩夠未

有冇巴御前靈4圖

力架呢

嘩屌呀 張足輕佢畫架
我重要抽村正架

分D運俾ME ok?大家都係棉被子民

抽唔抽呀

無錢了

鏝努力啲咪有得抽

今章D畫師

無位打zzz

你望下d畫mr可以幾靚
再望下上星期隻櫻

又多個長刀之劍士黑影

又係士郎煮飯

死啦隻對魔忍好想要

停手呀 櫻魔生命值已經歸零啦

有冇巴姐04圖望梅止渴

抽唔中巴御前呀屌 殺寶3

呢兩隻會入常駐POOL

d演出真係好正

神父追到寶5???

序盤から地雷級のネタがどんどん出てきてるので
FGOタグ見る人はご注意をば！すでにいっぱい出てきてるのでご注意をば！

想抽4星等單up啦黎緊會轉

有冇靈4圖睇下

東出好波

屌，劍小次郎

武藏加左第2段寶具台詞

up完入story 你追埋我個份

段藏

molamola
真係有曉bb

舞台一轉返古日本啲衛星沙煩同靈衣多到

都係佢畫

D招好柒 都係唔抽

仆街啦

段藏係李依配？

暫時個flow同奧爾良一樣
狂化>一切鏖殺

東出

隻手乜野事 可以咁樣360度轉既

隻手

超特成班5食根性飯

睇佢張大圖隻手肘位我估係義肢掛

hj2q 賓周都斷

機巧少女不會懷孕

我食報酬

明神切村正

東出無走雞
暫時好王道但加埋演出就足夠正

放心啦

大佬呀 d衛星多到仆街

加藤係Cyborg !?

哇屌機械忍者, 睇完寶具麻麻想抽,都係等成熟版牛丸

D機械聲好煩

段藏都已經咁

第三個 好撚攰呀

即係機巧人偶囉

有鐵甲飛拳都唔抽

啱啱先返到屋企
有冇生放重溫link？

但係四星加唔勁

生放冇野睇 直接開波啦

我得罪人,冇人肯俾我

唔通清姬出靈衣

生放係睇主持架嘛

出咁多新英靈，點跟

黑貞都未有...

排隊啦

長刀劍士

千子村正無英靈資格，係因為士郎波長啱先做到沙煩？

屌咁就唔使講架啦一定係新宿黑貞先架啦
你係咪新黎架

D百度撚屌skip到打爆第3章未 想知仲有咩英靈用

根性+報酬金飯

正

長刀劍士快d開黎見我

傷...

黑貞好似黑呆咁出過隻未得

痛...

之

之...

赤!

蒼..

放夠衛星未

樓上個堆慘遭毒手

傻啦,水著黑貞白貞再出一隻,新宿出靈衣你識唔識架

感覺仲有長島既某人...

樓上已經比橙子滅晒口

第4章

nobu套裝

caster 陰陽師

蘆屋？安倍？

傷痛之赤邊有咁小氣

蘆屋

留石等啊伯

新宿黑S未用水著出代用靈衣出囉

冇事了, 原來youtube原link睇得返

識J一定J呀伯

狂職大公好似有bug

個樣好搞笑
Fate既安倍到底會幾樣衰

個樣好creepy

隻中2王肯定係天文台黎

終於都講
非劇情帶住嘅沙煩，戰鬥嘅只係靈基嘅影，只係得個殼

好易整 祖龍裝

link plz

無駄無駄無駄無駄無駄無駄無駄
成隻dio咁仲唔係子安武人

會唔會打打下用the world

NP=0

好撚正

04圖??

必須寶5

咁靚既靚女點解第7章要自爆

好似話打完1.5.3 武藏寶具演出會變

隻巴御前不得了

撚有錢咩,寶1算了

等新pool先抽

我屌 張圖咁撚正既

今晚送12粒石夠寶4了

又到轉老婆季節

打埋呢場weak陣 好眼訓

12粒石夾埋我身上9粒會突,點算

即係我地召喚果D沙煩都係除時會消失

攞曬黎回體

巴御前3技係戰續+hp最大值上升

睇飽佢

有大6仔打完,話中途會轉

係咪一定要SUPPORT武藏尾刀？

應該咁講
召左去天文台果D先可以係特異點作為影咁用

咩料

已經比貼吧縮圖透左少少......
決定封印一陣

得個殼仲識講野 都幾神奇既設定

目前最好待遇嘅1.5主角

武藏BB

唔識用勇氣片

講緊帶去特異點個陣先係咁咋嘛?

08 6114 5567 1460

9999

YS
劇情跟就本尊，玩家自己砌隊就係影

年份咁近，果然係關事...

替身使者

終於見到阿伯

睇睇下有d想抽巴御前

do it 4張卡都勁靚
仲同沖田一樣係櫻花背景

本身打算用符求其抽下武藏就算
家下已經幾百石all in了

講緊天草？

go la 理事長
我都中咗啦
B叔

差得果1年，你話呢

新弓個np率係唔係殘廢...

櫻

18銅人寶具有即死無效
高難度關多個人用

有無武藏寶具片睇下啊

卡面係幾靚既,不過啲攻擊動畫同寶具都幾hea

遲下會出落隻5星 唔洗煩

士郎是和小次郎一样的形式变成英灵的
他不是村正 但是他的外貌理想和结局与村正吻合 就被当成村正召唤了

無課差唔多兩個月，就課一pack 試一試

後日好似有單up

又係天草依個搞事天王
今次仲係裁職定係魔界轉生ver. ?

再搞事女帝依世都唔會出了

天草

打完就抽!

仆街仔天草

????

無人控係難打D

佢衝個下秒左我

成日形住佢係男人

美遊

頭頂舊野好礙眼

好似以前細細個食既一隻硬糖

明明有少少波 唔係美遊 咁係邊個黎

武內版農民

銅劍

型到呢

武藏型左

廣山

美遊COSPLAY系列

聲都唔同

04圖又幾正

第二部見……？

小次郎的新模組跟&寶具

唔小心睇左天草魔化個樣 笑死左

武藏變左單眼既

射左...

吸埋魔界轉生／七番勝負主角個人設

點解都係一星

有無手足有武藏新寶具片睇下啊
唔得閒打住

土狼遲下先啦

都遇左出做event限

好撚正呀

唉

可惜..

話撚左

好想寶5 佢

寶具同南美一樣都係可以移動巨形敵人

屌打雪山櫻靈１－４圖

雪山櫻應該回收啦屌

追加ボイス宮本武蔵[宝具ボイス3種類](10/14追加)

想要廿月

淨係想要農民 型到癡線

過左聽日係咪會變單pick

即係?

10月15日(日) 23:00～
10月17日(二) 22:59

10月23日(一) 23:00～
10月26日(四) 22:59

宮本武藏
Archer・煉獄
寶藏院胤舜

有咩唔同左?

對白

兩個十抽一隻新野都無
俾個和尚我都好啊

未改演出
呢個只係今日UPDATE完加左條新語音

廿pack左右

K島見到 已經有人抽到

癲佬

why so rich

屌你啊天草

2符

啲卡面好正

燒死條仆街啦, D教會狗都係仆街黎

屌你老母無一個神父係無辜嘅

又黎
你自己on9入去睇咪睇 呢到無人想知

抽一pack順便試一試iphone 開台

新歌

好似好lag

當豹子頭流架

冇 睇緊

Rip和尚哥

抽唔到

1PACK黎講我覺得好好了

點抽

劍豪士朗好正
幾時有得抽

和尚退場得有點早

比想像中好

打完1.5.3去故事pool抽?

應該係完左主線入故事pool?

課到中咗

仲未有人UP上UTUBE

幾多pack~

自己斷線趕我去訓

小次郎點解可以咁型

唔講啦, 我覺得唔應該課姐

你追邊隻

咪武藏

巴御前係咪會入常駐

段藏識出神砂嵐

依兩隻4星都會

咁另一隻殺同阿伯呢

咁唔急了 入得就遲早抽到

隻腳可以好似眼鏡狗咁移動,連d音效都似到十足

終於有第一張寶石翁啦

另外個兩隻應該故事限

STORY

嘩屌

型到出水

肯降落未

想含
利申: 非gay

型到爆廠

終於達成20000血

我仲一隻先黃字

巴御前個畫師拎佢張宣傳圖做靈4圖就好

呢下我願中

佢全部都畫得好靚

屌型撚到出哂水

同類型斬一野既寶具山翁霸氣好多

即係加仔同柳生都要打晒先有得抽，仲要係故事pool ?

主角特權

又要等唔知幾耐

雪山櫻

依家D阿伯個個都咁撚型

和尚俾人係咁分屍仲要咁快退場

呢條友 妹下妹下咁

我覺得出傷害個下黑白幾型

型到噴精

想問問個啊伯係乜水?

柳生宗矩

暗黑系美男子

邊忽美呀C狐

lancelot設定都係美男子黎
但係我地眼中一樣唔美

呢幕邊個位出？

niggar見唔到呢幕了

阿伯緊係妹下妹下

點解JPG識郁

一野清晒d qp 種火同塵
差3下9上10技

有埋np率睇了

武藏變左獨眼龍

希望我手中言瘋2lai唔好傷心
阿狗還是可以稱霸r霸的

段藏對獸寶具

柳生好似唔錯, 藍寶唔知做唔做到連發

千代女?自叉

龍牙大隊一員猛將

佢點會唔開心
爺爺唔死佢會中到

打單體

佢又唔知去左邊

今次d 圖好高汁

....金殺出燕CHING
PACK幾兩PACK得佢一隻四星

未打周任 邊到可以速解

橙

幾時先出多隻友抽限定人

初代・風魔小太郎の協力を元に形作られた人造の女忍者（くのいち）であり、命のある人間ではなかった。

初代風魔幫手整
難怪識講英文

X-F打同埋第二章マッシリア
(善惡中庸)

和尚寶五左算係咁
等遲下就快完先再搏武藏BB寶2

阿伯3技減50%攻寶具又扣60%

邊有咁易上500%啊

新陰流 A++
自身的Arts卡性能提升[Lv.](1回合)
└Arts卡的星星集中度提升[Lv.](1回合)
└弱體耐性提升(1回合)

我感覺到好強既氣

完全match 單挑嘅技能組, 好勁

抽到先算

黎明有冇TG
我驚第一個星期食唔切

寶具演出一流

每日自然回體怕怕打就算數

屌，第一次打咁耐

何不用山翁

你話機戰 光刃閃都做到咁樣 ，唔係鳩砍 你話幾好呢？

4p你呢舊垃圾，鹽川已經教晒你點樣整一閃演出啦

我上網睇guide都話用即死會易好多
不過fd list無

下
呢場山翁任用架喎

劇情比埋你喎,不過係???度簡

oh shit
做左傻仔

新post留名

巴御前得1招加攻好殘念

吸星換魔放會好d,起碼弓階唔怕吸唔到

唔好曲線串藍王

屌
酒呑嗰關條蛇痴撚線
場場封寶具

藍王已經好慘，再俾魔放巴御前 你叫佢點算

好滿足
希望聽日8號就可以OFF

武藏寶具加多個畫面ja,唔係大改黎既

同多左唔同台詞

呢個已經聽到好多次
係打到最後寶具畫面加多個一閃畫面 有點期望過高

想知武內小次郎有無實裝

人on9冇藥醫

喂呀 屌你

笑死

改POST頭
天草靚相

邊個嚟 咁柒

佢有段MMD 八哥mode

你自己都認唔到呀

真係好柒

av天草

差一隻武藏

又抽

想寶二巴御前但係咁出武藏比我

仲要唔比我升寶，屌佢老母

勁

想寶二加藤段藏

利申寶零

第二個pool 唔知會係咩5* pick up

tamamo

已經有天草
真係出POOL 2都會抽番武藏

打到第十五節
有d攰，要休息一下

依家先二番勝負

係就好，可以慳番

黑化之後中二病大爆發

hi

望月係麻煩在個STUN咁大把

酒吞，奶光，天草輪流pick up

打酒吞奶光要啪咒先得

我中禮裝中左5*士朗

9點8號

爭啲啪咒都炒車
CLS奶光狂開回避

好似想放EA

打宗矩前留d咒 條友仲撚痴線

社長快救藍王

未到佢
應該就打小次郎

打宗矩先架

又打風

依家先就黎入城

週任仲差中庸未打
可以喺邊度打

.......兩野爆擊秒鳩我

唔撚貪絆PT
屌你直接金時梅明出手算

絆pt貪硬

我貪絆同貪經升新衫

連出非日本系都唔想......
但現實係萌新唔抱明梅根本唔夠練度

都話8仔
可以off yeah!
繼續weak

幾時出龍娘 好悶

冇克職都幾難打

今次個腳本應該係星空

係囉

天叢雲劍

士郎

點睇都東出啦...

三神器出左2件, 村正拎草薙劍, 狐拎八咫鏡,
仲差個八尺琼勾玉

會唔會係晴明手上？

士郎整到咁型 紅A輸晒啦

就過依然係要讀中二咒文

最好連魔伊 大俠版都出埋

有啲關都仲可以唔剋職貪絆過
但加仔果度應該要蝕一場俾佢
60萬血又三格氣，佢自己又識無敵同回避
我都係梅明(絆裝)再攞銀時隻黑杯金時，用04裝一野轟落去64萬秒殺
柳生宗矩真係中左伏，藍卡隊輕鬆炒佢兩條血，尾果血焗啪咒過，打佢唔會儲到NP

真係東出GE話真係百屌成材

加藤個畫師係支那人黎

SOGA_MAKOTO

日本人黎

鹽川又傷害鄰國弱小心靈

支那人黎架 依條友有段時間幾出名

加仔係咪要去故事抽 最基本個個

你GOOGLE曾二狗就知

以我所知 佢本身都係大陸人 不過崇日崇到太出面跟住俾支那人圍屌
跟住好似俾日本請左去做野

唔崇日唔通崇支咩

點都好過酒井智史 祟韓

PSO2真係好多泡菜驚元素

垃圾韓系強化，附加系統，技能樹

明明跟初代玩返日系，就算平衡差都唔會俾人屌到飛天，ff14 乜都唔駛搞就賺左人流

巴御前個畫師咁撚多寶5

今次鯖嘅圖都好高汁
可惜無新5*

五個有三個係第一次畫禮裝以外

強國啲月廚不知幾撚得人驚
上次先有人屌李依個FGO進度唔夠美海咁貼搞到冇咩好傾
CLS

今次D四星比上次雪山櫻有誠意好多

新弓幾好用
咁岩差單體弓

Np回唔回得快

應該畫到佢比古清十郎咁先係架麻🤦🏿‍♂

普通呀伯

新個堆fq幾易刷 冇d廿幾三十萬血既怪

呢個係新劍4星???

btw幾時出千子村正 好想抽

要睇下鹽川想點撚狗

仲係中左BUG升唔到武藏寶具

我琴晚都好正常咁升到喎

不如試下SET好繼左之後重新裝GAME

岩岩先升左下👀 del cache啦

琴晚新POOL升左做寶3,打爆機就後升唔到了
卡左2隻係到
唔知關唔關故事寶具解放事

寶解, 但睇個網傷害倍率好似無強化到

改寶具畫面先岩

反而想問 係唔係有武藏support就一定要用佢打爆個英靈劍豪七人

mini 4 都lag 下lag 下咁...

一定要佢上場但,唔係要佢尾刀
我由佢死

出自己個隻得唔得
搞到無得抱大腿

換走佢得唔得

唔得

掛住升新禮裝，無試，我諗應該得

重裝左都係升唔到
咸川我屌你老母

咁怪

其他人升到係佢升唔到

呀梅同個B仲靚過雪山櫻

加仔同阿伯係咪要過主線先打到？

STORY限定, 要過完主線先有得抽

過埋1.53先??

敵人版宗矩真係CLS

用3騎有加成
咁用日本人又有無

得三騎有

THKS
比老涼話剩用日本人呃左

打和尚純用3隻劍出左事
都係塞番隻梅入去斬死佢

寶藏院最易打架啦喎

早

過晒啦

和尚易打到傻

夠未

出SABER佐佐木得唔得

好想要巴御前 但再課今個月就要捱麵包同杯麵

班大陸仔過左1.5.3後都升唔到寶
又有石收了

菇西出埋禮裝同靈基圖 柳生絆裝就係講緊二階帽 襯番個黑影

出嘅話我即課

其實係歐證 1星saber係友抽pool 機率同小安

EMIYA

神酒真係用黎取代心臟

尼6祭刷拉2刷左成堆出黎

天文台系統
MASTER同沙煩距離接近, 沙煩力量會有增幅

就算8號波都阻唔到班現春出街

有矛mh寶寶

食完飯先得唔得

幾點左右 咁我而家都落去買

AHQ

2點鬆啦

以後搵佢畫多D得唔得呀

睇唔到牙

我只係帶左隻劍蘭同黑傻入去 其他全絆
比佢開完寶爆死哂兩隻

蘿莉學妹

依個表情非常好

打和尚係怕佢疊爆傷啫,用武藏寶具車落去一野解晒佢堆爆傷非常愉悅

呢個表情先似返佢個年齡

WEAK
村正版EMIYA,我上一頁貼左啦

我唔係孤單一個

點解唔申請返個AC呢

原來有得解
我無理過隻宮本

清姬就算係普通人都已經御主love勢

巴御前好正

全部石又射落海

唔記得左有acc 睇到了

果本fgo material其實係咪打算劇透曬1.5 1-4章既人

咁可能真係有狂信子

係 但唔知幾時

好sad 巴御前真名左都係冇特殊語音

定係要爆左3章先有？

略嫌攻擊動畫同寶具太hea

寶具正 打D大隻既怪好撚搞笑

話唔定早過女帝

巴御前得寶1

一定係,因為女帝唔會出

係有原因架

開場叫我
刷陣勾玉先

結果蒸汽王果個4字名係講加藤段藏

依個真係估唔到

07 0824 4747 6829

5555

同埋得四星

弱特 超會 見3 心眼 高耳 砌唔砌到呀啦

WHY NOT

阿bu個套係新駭龍？

新呢隻4星弓叫名？

巴御前

千代女係隻殺？

？？？

我彈咗

Thx

希望唔好燈 feel到第4章有比人附身既綺禮

晴明條撚屌有出到圖？

依個好似係講道滿

綠Sup?

果個係昆鳩我地
蘆屋黎

然後可以睇到呢度2個神職人員都唔肯抽自己

鈍器到尾唔駛磨刀

合成嗰套喺

柳生同天草都要用B叔壓場黎打

天草用黑狗殺
最多俾佢寶到一次

天草用一隻BB已經屈死啦

想拎足啲絆好難打 要拎明梅出黎先打得羸

酒吞+奶光開始,難打好多

要用兩隻

推爆佢先

我唔小心俾佢出到兩次
最後一條血嗰陣佢連儲兩格氣出寶具